《拜登登基》路透社：國會山莊因外部威脅封鎖

路透社報道，受外部安全威脅影響，美國首府華盛頓國會山莊大樓要封鎖，禁止民眾出入，在國會內的人士要暫避，所有在國會外參加就職禮綵排的人要疏散。

這次事件距離總統就職禮僅兩日，國會1月6日遭特朗普支持者及極端分子闖入，華府已加強保安。

路透社

國會1月6日遭特朗普支持者及極端分子闖入
-----
左媒都係想講呢句啫

做總統做到好似狗咁要避呢樣避果樣

就黎吹到果2萬5千個國民警衛軍叛變

日日係度鳩吹
得喇知你係歷史以黎係最嚴峻時期上任既總統喇，搵兩間客機低飛添丫

其實只係某個地方著火

特狗唔係都試過?早幾個月既事

快啲

睇下班軍老受唔受呢套

傳話頭一批守國會嘅國民軍混入左解放軍 , 所以侵侵即刻加多兩萬人過去 , 再加建圍欄

重衰過習曱甴落嚟香港

咁廢架
龜縮總統

避pro trump 仲避埋harris 條撚樣隨時出術

拜登下緊一盤好大既棋

曱大都有中南海護住
登登有邊個會為佢擋子彈

攞佢嚟擋子彈就有